（簡單警惕一下）香港人真係好易分心

香港人可唔可以唔好因為一啲小事而被人轉移視線？一單做show嘅運毒案就搞到成個fb ig都洗晒版，相反李慧鯨奪權、葵涌自編自導、狗隊高層貪污就冇人提

而加被姦少女變成被告或者會引起一時嘅討論，但會唔會第二日又被另一啲小事所覆蓋呢？

希望各位可以將注意力放返落一啲比送中條例更嚴重嘅事度

所以此post要常置頂 提醒大家

但冇人推

shit撳錯制

我會

重要post推

推

冇人推